如果今次泛民再唔做嘢，我永世都投白票

見到某啲人話，
1. 為左保議席一定要過1萬蚊，即係話黑警增加撥款嘅議案唔可以拉布、焗住通過。為嘅係保議席，阻止23條、明日大愚等通過。。。
2. 黑警加裝同唔加裝都可以照打到人爆頭，所以無咩必要拉布、照俾佢過。市民攞左1萬蚊就可以支持黃色經濟圈、支援手足等

睇見呢啲言論真係好失望

首先，呢個時勢仲同我講保議席？就算泛民係議會佔大多數，政府可以透過dq、緊急法推惡法。咁請問所謂「保議席」係咪真係咁重要？

第二，「黑警未加裝都可以打到你爆頭，所以唔洗拉布」，呢啲人根本就不理前線手足嘅死活！黑警增加撥款後，佢地唔洗開真槍都可以殺死手足（例如用電槍就可以電死你），咁係令手足更危險！一萬蚊，就可以睇得出人嘅偽善

最後，係咪所有人都會攞個1萬蚊去支持黃色經濟圈、支援手足？成效有幾大？

如果泛民唔拉布，就話為左保議席而支持增黑警撥款。我呢一世都會投白票！

選舉期近 呢啲post愈多

我只係有感而發

我永遠唔會投白票

你係想直接死在極權手上 定係還想有一絲機會

白票計數咖？

即係你認為民建聯贏就好？

我唔明點解要一世含淚投票
佢做唔到野，我又揀唔到有人想選
點解唔可以投白票？

唉，你咁講都岩
但今次唔拉布，真係好難投得落手

唔係一絲
係最少唔好比黑警得呈
睇下選舉啲人點投

你想做返少數派 比黑警藍絲串？

根本錯哂重點 你估泛民好想批咩 係政府格硬將d 野拉埋一齊來批 要屌就屌政府 係度玩分化玩批鬥根本無意義

風向撚

佢係想setup一個理由投白票啫
可以預期嚟緊半年
大量‘如果飯民唔乜乜乜就投白票’
總有一樣中

你地咁講都有道理

如果泛民唔做嘢咁同民建聯贏有乜嘢分別

P牌撚收皮啦

拉布 逼政府spilt

同加入入政府攞資源抗爭有得揮

仲有借機會屌葵芳嗰區 唔好好似上次咁 票數係贏緊 但係分開曬 結果比班垃圾直接當選

樓主eq 都幾高下 對呢班友仲有期望

我尊重你既意見，但你都俾個理據我點解要投啦

呢幾日不斷諗，既然大家嘈咁耐係咪要投同投邊個，
有冇考慮過取消選舉係一個方法？

投本土素人都唔投白票喇

想拉都冇得拉布啦

咁你想做少數派定多數派

一句講晒 五毛群起哄動

首先你要睇民意研究所既結果

超過半數對呢個預算案持正面態度

要承認事實係大多人都buy係好難，呢一皮的確俾我都唔會要只會捐出去

但民主黨就係要順民意

分化狗一隻接一隻

2020 年有人叫拉布
坐咗幾多年？

點拉布
而加提乜撚主席都可以否決 然後直接投票
點拉？

如果有一日香港主流民意係唔要普選 咁民主黨點

如果泛民唔拎ak入去做低晒d保皇
我永世都投白票

投白票都係一個選擇
我尊重
唔好忘記毓民追擊泛民係要佢地票債票償
點解而家仲要倒退？

我剩係知而家主流民意係要普選啫

拉

求下你唔好投

建制先會叫敵人投白票
因為敵人一定唔會投自己 投白票對家少一票

講得好
啱呀 泛民做得好 投佢有咩所謂
問題係佢哋做得唔好 啲人都要投

取消選舉未必得
但白票杯葛選舉得啦呱
又會俾啲人屌老母

白票好 支持投白票

又係叫人投白票垃圾 收皮啦你
唔夠票可以做到乜撚野呀?

你問下點解自己咁on9先
倒退? 投白票就真係倒退喇 OUT撚晒啦

沒錯

好煩
投白票同投民建聯any difference? pls explain.

結論 樓主打咁多先賺得嗰五毫子

許智峰幫左手足幾多do u know?
or y really 痴L 線like ur name?

被屈。。。
我唔係想分化，只係想講下自己嘅感受
我同意你地嘅講法，泛民今次真係無得選擇

唔好理啲傻仔同五毛

知唔知'如果'呢隻字點解